加洲6.9級地震

BREAKING: A 6.9 magnitude earthquake reported off coast of northern California - USGS

呢排好多地方6級以上地震

前震？

六級當食生菜啦

6.9 喎ching

印尼發生6.5級地震：至少97人死亡、逾600人受傷
你碟生菜都幾大碟喎

The rock 要出動

shit...

美國同印泥比？

唔係比
係6.5都可以好嚴重

震央遠離陸地，無海嘯，有驚無險

最驚係之後